有無人好憎啲死白鴿

害蟲點解咁多人關心
又嘈又係人街邊柯屎 又污糟
唔見啲人關心老鼠曱甴四腳蛇？

佢唔係蟲

我見到成廿幾隻個啲我就會好驚

周圍屙係大問題
但唔可以打/殺佢，會告虐畜

無人叫人殺佢
要唔好比佢地咁滋擾人

今晚加餸

樓主好波

佢地無天敵， 越生越多
唔殺緊d, 佢地一定周圍飛，周圍屙， 我嗰度都幾次， 浪衫架 d屎

我都覺得個世界太多無謂人
武肺加油唔該

點止無天敵，大把人餵，區區都有，好食好住點會唔安居樂業兒孫滿堂

樓主應該有反社會人格

捉狗隊不如轉型做捉鴿隊

都滅左黨啦

你話係就係？

我好關心檐蛇架

關心白鴿就一定要關心其他動物係咩道理
果時有老鼠中TG有手足幫洗眼架喎
同埋都有好多人關心蛇蟲鼠蟻，亦有人只關心雀仔
再講唔通你錫你女朋友就要錫晒街邊所有女咩

係華貴邨果度 成日見到幾十隻鴿圍爐 有d仲要勁大隻 行多2步去到巴士站見到d廢老係咁餵佢地

成個地球你住晒？留返啲空間俾其他動物唔得？

捉黎食就乜都解決曬

以為講白鴿黨

屌你做咩失蹤